呢排做少左gym 反而多囡埋身

之前太bulk 😭啲女話我成隻怪獸咁太大隻
自從武肺都冇去健身啲線條出返泥

溝女來講係屋企做吓掌上壓已經夠

一日一下算唔算多?

半下好啦

Ching我想訓係你胸膛度

利申：男